呢件衰妹露完腰又露腳

睇嚟要好好教育下佢先得

你確定係女黎？

正呀

屌我一心入黎想睇貓

唔知點解入到黎冇葉劉有少少失望

QQ

識貨

打手

我係佢男友

禾是渠屎眼男友

Mirror是但執一件都靚仔過佢

呢啲粗嘢等等嚟

No boob

咪華嗰啲泰國人妖嚟嗰喎

又QQ..

正到。。

拍Yolo彈唔起？
的確係嘅 入面咁多靚女

對想俾佢用對脾夾到射

因為真係QQ

似我..

呢間野賣女定賣衫？

仲以為係貓圖添

賣女啦obviously

你係傻乎乎？

屌我一心入黎想睇葉劉

我係..

打！

嚴重懷疑樓主曲線抽擊條女

邊個來

屌 又係佢 煩唔撚煩呀 你班PR撚

貓呢

有冇cissy腳趾相睇下

懷疑條女踢港足女甲 隻小腿bulk撚到
一腳踢落黎死人都似

呢個咸濕妹

好樣衰 咪撚成日吹奏佢啦

冇波好難肯定係女人

好撚似中學老師即刻冇曬興趣

以為係葉劉 禁左入嚟有少少失望

走哂光...

哩間野咁多個女仔幫手做model 其實夠唔夠錢養佢地

點解唔係葉劉

幅畫幾靚

呢隻貓夠唔夠

搵好多錢架呢d有名既ig shop，最緊要係來貨平啊嘛一件衫賺你10倍8倍

who

Who

睇完依張gif 就鐘意左佢

Cissy un得好投入

賣女人衫

唔好再send
睇到心up

你日日都post佢 有冇啲高質少少嘅

唯有隔日post

問題係平

真，佢開鋪買啲衫係幾平

間*

係人都有腳

睇完隔離雞排妹個post再㩒入嚟

嗯

佢都好平

又係佢

我唔洗俾錢晚晚同佢做

尊重下牙古獸好冇？

唔通有鳩?

Ig?

咁平

條女知自己賣點

好黑

佢舊post有，幾好睇

塊西？

邊個係佢...同埋佢係咪套劇入面同9896食麵個個?